出黎做野先發現自己冇乜朋友

本身中學keep到聯絡既得番幾個，唔會成日約出黎又唔會日日傾計咁
可能大家做野忙，冇得成日見，圈子又唔同左
大學friend近乎係冇，入左U以為玩ocamp上莊住hall可以識到好多friend
但識到都keep唔到，頂多hi bye，出黎做野更加冇聯絡
同好多曾經既朋友都疏遠晒
例如莊期果時好熟，但大家畢晒業又冇乜聯絡
依加番工識果啲同事，又唔覺得大家熟到變朋友，加上職場野又複雜
出去參加咩活動都唔會主動認識新朋友

其實自己都知咩事
例如毒啦，唔主動識人呀去維繫呀
講野唔多，俾人感覺好串好cool
又唔會話好需要人地陪
唔太鍾意出去玩
同其他人冇咩共同興趣同topic

覺得自己唔特別用心去維繫啲關係係因為自己唔太care
不過有時都覺得幾唏噓
唔知有冇人明果種矛盾

習慣到自己一個
就會覺得朋友係可有可無

有上莊住hall都可以冇朋友…？

lm

相識滿天下，知己無一人

我做你朋友 如果你唔嫌棄我係油頭毒撚。。。

好明 我都冇咩朋友
Hi bye 係有唔少
深交好少

可能真係唔鍾意維繫啦

例如毒啦，唔主動識人呀去維繫呀
講野唔多，俾人感覺好串好cool
又唔會話好需要人地陪
唔太鍾意出去玩
同其他人冇咩共同興趣同topic

基本上同你一樣

朋友唔需要多，真心就夠

真係唔識維繫 平時都好少用whatsapp 唔知有咩好傾

以為自己打出黎

咁似我

I know that feel
唔鍾意主動搵人
人哋搵我又唔想覆
愈嚟愈少朋友

中好多

不過可能自己都唔太需要朋友
覺得要維繫友情好辛苦
真心朋友 幾個夠

同你差不多

不如咁諗：你想要點樣既朋友

約黎約去都係個幾個朋友
平時放工累到癲, 睇下片打下機都訓得教
放假訓到晏一晏, 有時出下街, 無咩突然的話又打機/睇片/訓晏教一日
好摺丫

身為過來人既你地 如果可以從頭來多次 會唔會係u入面做d咩去補救去keep住d關係
利申：就grad 但覺得u入面無真心frd 中同又lost con 條女又唔明自己

完全明 不過諗通左其實自己覺得舒服就得了 有時覺得要social反而仲攰

利申 覺得u入面嘅人係比唔到可以完全交心嘅感覺 勉強都係冇幸福

一模一樣，
覺得最明白自己嘅人就係自己，
知心嘅朋友有時都唔會明白自己處境，

約出嚟見面食飯要都係風花雪月，
覺得講多都嘥氣，只好戴個面具扮開心

之後變到明明得閒都唔應約。
久而久之得返幾個朋友

唉好中

好有同感

開始返工之後 大家個圈子都唔同
時間又好難就得啱 放工又攰
不過感覺男人嘅友誼無咁易淡
你唔介意我可以做你朋友

完全一樣
不過冇乜朋友都無所謂 近年發掘嘅興趣都係個人形式

人越大朋友越小，尤其是結婚後，當有埋小朋友就變成獨撚。
不過樓上巴打講得啱，男人之間嘅友誼係冇咁容易變淡，即使一年或者兩年先見得壹兩次但都好，好多野心照不宣。

睇黎好多人都一樣

一向都無咩朋友
出黎做野唔會識到新朋友
舊朋友好多結晒婚生仔 唔可能成日見
有時都覺得孤獨 但慣左就無事
寧願上連登都唔願同偽朋友聚

果一刻真係覺得大家可以一路行落去 點知之後都係維繫唔到

係 whatsapp全部都係group 都唔知1on1有咩好傾
但啲group又唔係成日有人出聲

興趣差唔多 咩都傾得 無聊可以一齊9下9下 best friend咁
生活各方面都可以share
其實有少少似伴侶既朋友version

但自己唔係真係咁既人
例如同事只會係同事，中同就係中同

唔會 因為自己就係咁既性格 改變唔到
當然係可以試多啲唔同野 同啲同學關係close啲約下出街
不過當時冇做到都有原因 自己唔想約人出街啦 唔想試啲咩新野啦
所以都冇計

只是未習慣

又係你呀
同以前啲同學仲有冇聯絡

即係以上既野係你想但唔符合你既性格？

自己既興趣都係可以一個人做 所以有冇朋友都冇咩所謂

係掛，即係咩都傾得，但自己唔擅長傾計，又唔會同同事講私人野咁
唔識表達自己，有啲1999

你少接觸到呢類人姐，我以前都以為自己唔係咁，但遇過一個人我就知自己可以咁

放開d啦 你會感受到彼此既真摯

有 但唔多
無特別野做都唔會出黎
加上共同話題唔多

有啲人可以好容易就會share到佢地自己既野
唔知點做

留tg? 傾計？

me too
冇晒聯絡咁濟

我自己就同中學班朋友感情保持得最好, 畢業十年之後都定期約見面
反而大學之後識果D人都唔算太close
每次同中學朋友出來都可以連續講三個鐘講唔停, 我有時會覺得自己仲係同佢地一齊讀緊書,只係放緊一個永遠放唔完既暑假

，lm

放開d

希望你Keep到

大學真係好難識到真朋友
四年就係有一個keep到
其他豬狗hibye fd一完左sem就唔見曬人

有女佢地先會埋堆

讀緊書嘅時候朋友都唔算多
出到嚟做嘢慢慢開始feel到
有時想搵個fd去下旅行都冇
不過有時呢啲嘢真係慣咗就冇乜嘢

係 以前都叫日日番學上堂一齊坐一齊食飯
依加冇依隻歌仔唱
見啲人夾al去旅行